<resources>
    <string name="app_name">MyBenAlien</string>

    <string name="alien_name">Nama Alien</string>
    <string name="description">Deskripsi</string>
    <string name="power">Tentang Alien</string>
    <string name="list">List</string>
    <string name="grid">Grid</string>
    <string name="about">About</string>
    <string name="namaku">Agun Firmansyah</string>
    <string name="agun1505_gmail_com">agun1505@gmail.com</string>
    <string name="share">Share Nama Alien</string>
    
    <string-array name="data_name">
        <item>Heatblast</item>
        <item>Wildmutt</item>
        <item>Diamondhead</item>
        <item>XLR8</item>
        <item>Grey Matter</item>
        <item>Four Arms</item>
        <item>Stinkfly</item>
        <item>Ripjaws</item>
        <item>Upgrade</item>
        <item>Ghostfreak</item>
    </string-array>

    <string-array name="data_description">
        <item>Heatblast, salah satu alien dari seri Ben 10, adalah makhluk dari spesies Pyronite yang berasal dari planet bernama Pyros. Alien ini memiliki tubuh yang terdiri dari magma cair dengan lapisan batu yang retak, sehingga terlihat seperti lava yang terus mengalir. Tubuhnya memancarkan cahaya merah dan oranye terang dari celah-celah di kulit batunya, mencerminkan asal usulnya sebagai makhluk yang lahir dari panas ekstrem.

Sebagai Pyronite, Heatblast memiliki kemampuan luar biasa untuk menghasilkan, mengendalikan, dan memanipulasi api. Dia bisa menembakkan ledakan api yang besar, menciptakan bola api, dan mengarahkan serangan panas dengan sangat presisi. Tidak hanya untuk menyerang, dia juga dapat menggunakan kekuatan apinya sebagai dorongan untuk terbang, meluncur di udara dengan kecepatan tinggi. Tubuhnya yang tahan panas membuatnya kebal terhadap serangan berbasis suhu tinggi, menjadikannya sangat sulit dilukai oleh api atau ledakan.

Namun, kelemahan terbesar Heatblast adalah air. Air bisa memadamkan apinya dan membuatnya sementara tidak bisa menggunakan kekuatannya secara maksimal. Selain itu, dalam lingkungan yang sangat lembab atau basah, Heatblast bisa mengalami kesulitan untuk menyalakan kembali apinya, sehingga dia menjadi kurang efektif.

Heatblast juga memiliki sejarah penting dalam dunia Ben 10, karena dia adalah alien pertama yang digunakan Ben Tennyson ketika dia pertama kali mengaktifkan Omnitrix. Alien ini sering muncul sebagai salah satu wujud favorit Ben karena kekuatannya yang spektakuler dan potensi destruktif yang besar dalam pertarungan.</item>
        <item>Wildmutt adalah alien dari spesies Vulpimancer yang berasal dari planet Vulpin. Bentuk fisiknya menyerupai binatang buas, mirip campuran antara anjing, singa, dan makhluk alien. Wildmutt tidak memiliki mata, namun dia mengandalkan indera lain yang sangat tajam, seperti penciuman dan pendengaran untuk menavigasi sekitarnya. Tubuhnya tertutup oleh bulu-bulu oranye yang tebal dan kasar, dan dia memiliki taring besar serta cakar tajam yang memungkinkannya menjadi petarung jarak dekat yang efektif.

Sebagai Vulpimancer, Wildmutt memiliki kemampuan unik yang memungkinkan dia untuk mendeteksi keberadaan musuh melalui feromon dan getaran udara, yang lebih akurat daripada penglihatan. Meskipun tidak bisa berbicara seperti alien lainnya, Wildmutt mengeluarkan suara geraman dan raungan yang menambah kesan buasnya. Dengan refleks luar biasa dan kelincahan yang tinggi, Wildmutt mampu melompat jauh, bergerak dengan cepat, serta menyerang lawan dengan cakar dan gigitan yang kuat.

Kekuatan utama Wildmutt terletak pada indra yang sangat tajam, kecepatan, kekuatan fisik, dan kelincahannya dalam bertarung. Kemampuan navigasinya dalam kegelapan atau situasi yang tidak terlihat sangat memungkinkannya unggul di berbagai situasi. Meskipun dia tidak bisa berkomunikasi secara verbal, Ben masih bisa mengendalikannya dengan baik berkat hubungan dengan Omnitrix.

Namun, Wildmutt juga memiliki kelemahan. Karena tidak memiliki penglihatan, dia bisa kesulitan dalam situasi di mana feromon atau suara sulit dideteksi, seperti di lingkungan yang sangat bersih atau kedap suara. Meski tubuhnya dilapisi bulu tebal, Wildmutt tidak memiliki perlindungan signifikan terhadap serangan jarak jauh atau senjata energi.

Wildmutt sering digunakan oleh Ben untuk situasi yang memerlukan kecepatan dan kekuatan fisik, terutama ketika Ben perlu bertarung di lingkungan dengan visibilitas rendah, di mana indra penciuman dan pendengaran Wildmutt memberikan keunggulan besar.</item>
        <item>Diamondhead adalah makhluk dari spesies Petrosapien, berasal dari planet Petropia, yang memiliki tubuh yang terdiri dari kristal berlian keras dan tajam. Penampilannya didominasi oleh warna hijau terang dengan tubuh yang penuh dengan struktur kristal yang bersinar. Permukaan tubuhnya tidak hanya memberikan penampilan yang mengkilap, tetapi juga menjadikannya sangat tahan terhadap berbagai jenis serangan, baik fisik maupun energi.

Kemampuan utama Diamondhead adalah kekuatan dan ketahanannya yang luar biasa. Tubuhnya yang terbuat dari berlian hampir tidak bisa dihancurkan, membuatnya kebal terhadap banyak jenis serangan, termasuk senjata tajam, proyektil, dan bahkan energi. Selain itu, Diamondhead dapat memanipulasi tubuh kristalnya untuk menciptakan senjata seperti pedang atau perisai, serta menembakkan proyektil kristal dari tubuhnya. Kemampuan regenerasinya juga memungkinkan Diamondhead untuk memperbaiki bagian tubuhnya yang rusak dengan cepat atau memperluasnya untuk menghasilkan kristal yang lebih besar.

Salah satu kekuatan paling unik dari Diamondhead adalah kemampuannya untuk memanipulasi kristal di sekitarnya, memperpanjangnya atau menggunakannya sebagai senjata. Dia dapat menciptakan dinding atau struktur dari kristal untuk melindungi dirinya atau orang lain, serta memunculkan berbagai jenis senjata berbasis kristal untuk menyerang lawan. Serangannya juga dapat memantulkan atau mengalihkan energi, menjadikannya salah satu alien yang sangat tangguh dalam situasi pertempuran berat.

Namun, Diamondhead bukan tanpa kelemahan. Meskipun dia sangat kuat dan tahan terhadap serangan, kekuatannya bisa dikurangi jika berhadapan dengan lawan yang mampu menghancurkan atau memecahkan kristal, seperti suara ultrasonik atau senjata yang dirancang khusus untuk menghancurkan bahan keras. Selain itu, jika diserang dengan gaya yang kuat pada titik lemah tertentu, tubuh kristalnya bisa retak atau pecah, meskipun Diamondhead biasanya bisa memperbaiki dirinya dengan cepat.

Diamondhead sering dipilih oleh Ben untuk pertempuran yang membutuhkan daya tahan ekstra, kekuatan ofensif yang besar, dan kemampuan untuk bertahan dari serangan lawan yang sangat kuat. Dalam banyak pertarungan, Diamondhead menjadi andalan Ben ketika dia perlu menghadapi ancaman yang sulit dikalahkan dengan kekuatan fisik biasa.</item>
        <item>XLR8 adalah alien dari spesies Kineceleran yang berasal dari planet Kinet. Bentuk fisiknya menyerupai perpaduan antara reptil dan mesin, dengan tubuh yang ramping dan aerodinamis, kaki belakang yang mirip dengan velociraptor, dan cakar tajam. Salah satu ciri khas XLR8 adalah helm berlapis kaca hitam yang melindungi wajahnya, serta ekor panjang yang membantu menjaga keseimbangannya saat bergerak dengan kecepatan tinggi.

Kemampuan utama XLR8 adalah kecepatannya yang luar biasa. Dia dapat berlari hingga kecepatan Mach 5 (sekitar 5 kali kecepatan suara), yang memungkinkannya bergerak begitu cepat sehingga tampak seolah-olah teleportasi. XLR8 tidak hanya cepat dalam berlari, tetapi juga memiliki refleks yang sangat tajam dan kemampuan untuk mempercepat gerakan tangannya, memungkinkan dia untuk melakukan berbagai tindakan seperti membangun sesuatu atau memperbaiki objek dalam hitungan detik. Selain itu, XLR8 dapat menghindari serangan dengan mudah dan bahkan memanjat permukaan yang sulit dengan kakinya yang cakar tajam.

Kecepatan XLR8 juga memungkinkan dia untuk menciptakan fenomena-fenomena khusus, seperti angin tornado kecil yang dapat digunakan untuk menyerang atau mengganggu musuh. Dengan refleks super cepatnya, XLR8 mampu bereaksi terhadap ancaman dalam waktu yang sangat singkat, membuatnya sulit diserang oleh lawan yang lebih lambat.

Namun, XLR8 juga memiliki beberapa kelemahan. Meskipun sangat cepat, dia tidak memiliki kekuatan fisik sebesar alien lain seperti Four Arms atau Diamondhead. Jika dia terjebak dalam situasi di mana kecepatan tidak banyak membantu, XLR8 bisa kesulitan menghadapi lawan yang lebih kuat secara fisik. Selain itu, permukaan yang licin atau lingkungan yang penuh rintangan bisa membatasi kemampuannya untuk berlari dengan bebas.

XLR8 sering dipilih oleh Ben Tennyson ketika situasi membutuhkan kecepatan dan kelincahan. Dia cocok untuk pertempuran yang membutuhkan manuver cepat, pengejaran, atau menghindari serangan. Dalam banyak situasi, XLR8 juga digunakan untuk mencapai tempat yang jauh dalam waktu singkat atau melakukan misi yang mengharuskan Ben bertindak cepat sebelum musuh menyadari kehadirannya.</item>
        <item>Grey Matter berasal dari spesies Galvan dan planet Galvan Prime. Secara fisik, Grey Matter sangat kecil, hanya setinggi sekitar 12,7 cm (5 inci), dengan tubuh berwarna abu-abu dengan mata besar yang menonjol. Ukurannya yang mungil memungkinkannya untuk masuk ke tempat-tempat sempit atau mesin kecil dengan mudah, serta bersembunyi dari pandangan musuh. Meskipun lemah secara fisik dan tidak terlihat mengancam, kecerdasannya jauh melampaui kebanyakan alien lainnya.

Kemampuan utama Grey Matter bukan terletak pada kekuatan fisik, melainkan pada otaknya yang sangat cerdas. Grey Matter memiliki kecerdasan tingkat genius, dengan kemampuan untuk memahami dan menguraikan teknologi kompleks dalam hitungan detik. Dia bisa merancang, memperbaiki, dan bahkan merakit alat-alat canggih dari bahan yang sederhana, menjadikannya ahli dalam hal teknologi dan sains. Grey Matter juga memiliki pemahaman mendalam tentang fisika, kimia, biologi, dan berbagai disiplin ilmu lainnya. Ini memungkinkan Ben untuk menyelesaikan masalah teknis yang rumit atau keluar dari situasi yang sepertinya tidak mungkin hanya dengan kecerdasan.

Meskipun Grey Matter kecil, dia memiliki ketangkasan yang tinggi dan mampu memanjat atau melompat ke tempat-tempat yang sulit dijangkau. Dia juga bisa menghindari serangan musuh dengan gesit berkat ukurannya yang kecil. Selain itu, Grey Matter memiliki kulit yang licin, sehingga dia sulit ditangkap atau dipegang oleh lawan yang lebih besar.

Namun, kelemahan Grey Matter adalah kekuatannya yang sangat terbatas. Karena tubuhnya yang kecil dan lemah, dia tidak bisa bertarung secara fisik seperti alien lain. Dia mudah dikalahkan jika terjebak dalam situasi pertempuran yang mengandalkan kekuatan. Juga, karena ukurannya yang kecil, dia bisa dengan mudah tidak diperhitungkan dalam pertarungan, meskipun hal ini terkadang juga menjadi keuntungan karena dia bisa menyelinap tanpa terdeteksi.

Grey Matter sering dipilih oleh Ben ketika situasi membutuhkan kecerdasan, solusi teknis, atau taktik licik daripada kekuatan fisik. Dia sangat berguna dalam situasi di mana Ben harus membongkar atau memperbaiki perangkat canggih, memahami teknologi alien, atau menyelinap ke area yang dijaga ketat. Dalam banyak kasus, Grey Matter telah membuktikan bahwa kecerdasan bisa lebih kuat daripada otot dalam menghadapi tantangan yang sulit.</item>
        <item>Four Arms adalah makhluk dari spesies Tetramand yang berasal dari planet Khoros. Secara fisik, dia adalah alien yang besar dan kuat, memiliki tubuh berwarna merah dengan kulit tebal dan empat lengan yang memberikan kekuatan tambahan. Empat lengannya tidak hanya menambah kemampuan bertarungnya, tetapi juga memberinya kekuatan untuk melakukan pekerjaan fisik berat dengan lebih efisien. Tubuhnya yang kekar dan otot-ototnya yang besar membuat Four Arms menjadi salah satu alien paling tangguh dalam daftar Ben Tennyson.

Kemampuan utama Four Arms adalah kekuatan fisik super. Dia dapat mengangkat benda-benda yang sangat berat, menghancurkan bangunan, serta melempar lawan dengan mudah. Kekuatan besar ini juga membuatnya unggul dalam pertarungan jarak dekat, di mana dia bisa mengalahkan banyak musuh dalam waktu singkat. Selain itu, karena dia memiliki empat lengan, Four Arms dapat bertarung melawan beberapa musuh sekaligus, menciptakan kombinasi serangan fisik yang sulit dihadapi lawan. Dengan kemampuannya yang sangat kuat, dia sering digunakan untuk mengatasi ancaman besar yang membutuhkan kekuatan mentah.

Selain kekuatannya, Four Arms juga memiliki ketahanan yang luar biasa. Tubuhnya sangat tahan terhadap serangan fisik, dan dia bisa menahan serangan energi atau ledakan tanpa mengalami banyak kerusakan. Ketika dia melompat, Four Arms bisa menciptakan gelombang kejut besar saat mendarat, yang dapat mengguncang tanah di sekitarnya dan melumpuhkan musuh.

Meskipun kuat, Four Arms memiliki beberapa kelemahan. Karena ukurannya yang besar, dia tidak secepat atau sekelincah alien lain seperti XLR8 atau Wildmutt. Lingkungan yang sempit atau tempat-tempat yang penuh dengan rintangan bisa menghalangi pergerakannya, membuatnya kurang efektif dalam ruang kecil. Selain itu, meskipun tahan terhadap serangan fisik, Four Arms bisa kewalahan jika menghadapi lawan dengan kecepatan tinggi atau kemampuan untuk menyerang dari kejauhan.

Four Arms sering dipilih oleh Ben ketika situasi membutuhkan kekuatan besar dan ketahanan fisik. Dalam banyak pertarungan, Four Arms menjadi andalan Ben untuk melawan lawan yang kuat, menghancurkan rintangan besar, atau mengatasi ancaman yang membutuhkan kekuatan kasar. Dia adalah pilihan ideal untuk pertempuran yang mengharuskan kemampuan ofensif dan defensif tingkat tinggi, terutama ketika Ben harus menghadapi musuh yang sulit dihadapi dengan alien lain.</item>
        <item>
Stinkfly adalah salah satu alien dalam seri Ben 10 yang dikenal karena kemampuan terbang dan serangan berbasis cairan. Berikut penjelasan lebih panjang tentang Stinkfly:

Stinkfly adalah makhluk dari spesies Lepidopterran yang berasal dari planet Lepidopterra. Secara fisik, Stinkfly memiliki penampilan serangga besar dengan tubuh berwarna biru dan hijau, empat sayap besar yang memungkinkannya terbang dengan kecepatan tinggi, serta empat mata di wajahnya yang memberikan penglihatan lebih luas. Dia memiliki ekor panjang dan tubuh yang ramping dengan kaki-kaki yang mirip seperti laba-laba, memberinya kemampuan untuk bergerak dengan gesit di udara maupun di darat. Bentuk tubuhnya yang menyerupai serangga ini sangat cocok untuk lingkungan dengan banyak ruang terbuka, terutama ketika Stinkfly menggunakan kemampuannya di udara.

Kemampuan utama Stinkfly adalah terbang dengan kecepatan tinggi dan ketangkasan luar biasa di udara. Sayap besarnya memungkinkan dia bermanuver dengan cepat dan melakukan manuver akrobatik yang sulit dilakukan oleh alien lain. Stinkfly dapat meluncur dan menghindari serangan lawan dengan mudah, bahkan di medan yang sulit. Kemampuan terbang ini menjadikannya salah satu alien yang paling berguna untuk misi pengintaian, serangan cepat, atau melarikan diri dari situasi berbahaya.

Selain kemampuan terbang, Stinkfly memiliki senjata berbasis cairan yang sangat efektif dalam pertempuran. Dia dapat menembakkan cairan lengket atau beracun dari ekornya, yang bisa digunakan untuk melumpuhkan lawan, membutakan mereka, atau mengikat mereka dalam zat yang lengket. Cairan ini bisa sangat berbahaya jika mengenai musuh, dan sering kali menjadi senjata utama Stinkfly dalam pertempuran. Dia juga bisa menembakkan cairan dengan tekanan tinggi seperti proyektil, memberikan kerusakan signifikan kepada target.

Meskipun Stinkfly memiliki banyak kekuatan, dia juga memiliki beberapa kelemahan. Tubuhnya yang ringan dan sayapnya yang besar membuatnya rentan terhadap serangan jarak jauh atau senjata energi yang bisa merusak sayapnya. Jika sayapnya terluka, Stinkfly akan kehilangan kemampuan terbangnya, yang merupakan kekuatan utamanya. Selain itu, meskipun dia gesit dan kuat dalam serangan berbasis cairan, dia tidak memiliki kekuatan fisik yang besar, sehingga dalam pertempuran jarak dekat melawan musuh yang lebih kuat secara fisik, dia bisa kesulitan.

Stinkfly sering dipilih oleh Ben untuk situasi yang membutuhkan kecepatan, kelincahan, dan serangan jarak jauh. Dia sangat efektif dalam pertempuran udara atau misi yang memerlukan penyusupan dan serangan yang tak terduga. Kemampuannya menembakkan cairan yang mematikan dan terbang dengan sangat gesit menjadikannya pilihan ideal dalam banyak skenario yang memerlukan taktik dan kecepatan tinggi.</item>
        <item>Ripjaws adalah alien dari spesies Piscciss Volann yang berasal dari planet Piscciss. Secara fisik, Ripjaws memiliki tubuh yang menyerupai gabungan antara ikan dan amfibi, dengan kulit hijau kebiruan, gigi tajam seperti hiu, dan ekor panjang yang menyerupai sirip ikan. Tubuhnya yang bersisik dan ramping dirancang untuk pergerakan yang sangat efisien di air, membuatnya menjadi predator alami dalam ekosistem laut. Ripjaws memiliki rahang yang kuat dan gigi tajam yang memungkinkannya untuk menggigit dan merobek musuh atau objek keras dengan mudah.

Kemampuan utama Ripjaws adalah kekuatan dan kelincahannya di bawah air. Di lingkungan air, Ripjaws adalah alien yang sangat cepat dan lincah, mampu berenang dengan kecepatan yang luar biasa dan bergerak dengan cekatan melalui arus laut. Dia memiliki insang di lehernya yang memungkinkannya bernapas di dalam air tanpa batas waktu. Ekor dan siripnya yang besar memberikan dorongan besar ketika dia berenang, membuatnya hampir mustahil dikejar oleh musuh di bawah air. Kemampuannya ini membuatnya sangat cocok untuk misi di lingkungan akuatik atau pertempuran bawah air.

Selain kecepatannya, Ripjaws memiliki kekuatan fisik yang signifikan. Dia bisa menggunakan rahangnya yang kuat untuk merobek baja, kayu, atau bahan keras lainnya dengan mudah. Kekuatan gigitan Ripjaws sangat efektif dalam situasi di mana dia harus menembus rintangan keras atau menyerang musuh yang lebih besar. Selain itu, cakar tajam di tangannya memungkinkannya untuk mencengkeram dan menyerang lawan dengan serangan fisik yang kuat.

Namun, Ripjaws memiliki kelemahan yang cukup signifikan di lingkungan darat. Meskipun dia bisa bertahan di luar air untuk waktu yang terbatas, Ripjaws perlu tetap basah agar tidak mengalami dehidrasi. Jika terlalu lama berada di darat tanpa akses ke air, Ripjaws akan mulai melemah dan menjadi tidak efektif. Selain itu, kemampuannya di darat sangat terbatas; dia jauh lebih lambat dan kurang gesit dibandingkan dengan alien lainnya, menjadikannya rentan terhadap serangan di darat.

Ripjaws sering dipilih oleh Ben ketika situasi membutuhkan kemampuan bawah air. Dalam pertempuran di lingkungan laut atau misi penyelamatan di bawah air, Ripjaws adalah pilihan yang sangat baik karena kekuatan dan kecepatannya yang luar biasa di dalam air. Kemampuannya untuk berenang dengan cepat dan memanfaatkan gigitannya yang kuat menjadikannya predator yang mematikan di laut. Namun, dia biasanya dihindari oleh Ben dalam situasi di darat, di mana kemampuannya jauh berkurang dibandingkan dengan alien lain.</item>
        <item>Upgrade adalah makhluk dari spesies Galvanic Mechamorph yang berasal dari planet Galvan Prime. Penampilan fisiknya cukup unik; dia memiliki tubuh yang terbuat dari komponen mekanis dan organik, dengan warna dasar hijau cerah dan elemen yang terlihat seperti sirkuit dan bagian elektronik. Tubuh Upgrade sangat fleksibel dan dapat berubah bentuk, memungkinkan dia untuk menyatu dengan berbagai jenis teknologi di sekitarnya.

Kemampuan utama Upgrade adalah kemampuan untuk mengintegrasikan dan memperbaiki teknologi. Ketika dia bersentuhan dengan perangkat elektronik, Upgrade dapat meningkatkan fungsionalitasnya, menjadikannya lebih kuat, lebih cepat, atau lebih efisien. Misalnya, jika dia menyatu dengan sebuah kendaraan, Upgrade dapat membuat kendaraan itu lebih cepat dan lebih tangguh, atau jika bersentuhan dengan senjata, dia dapat meningkatkan daya tembaknya atau menambahkan fitur baru. Kemampuannya untuk menyatu dengan perangkat juga memungkinkannya untuk memperbaiki alat yang rusak dalam waktu singkat, menjadikannya sangat berguna dalam situasi darurat.

Selain kemampuan teknisnya, Upgrade juga memiliki kekuatan fisik yang cukup baik. Meskipun tidak sekuat Four Arms atau Diamondhead, dia masih dapat bertarung dengan efektif, menggunakan lengan dan bagian tubuhnya yang fleksibel untuk menyerang lawan. Tubuhnya yang terbuat dari bahan kuat membuatnya cukup tahan terhadap serangan fisik dan energi.

Kelemahan Upgrade terletak pada ketergantungannya terhadap teknologi di sekitarnya. Jika berada di lingkungan yang minim teknologi atau perangkat elektronik, kemampuannya akan sangat terbatas. Selain itu, meskipun dia mampu bertarung, Upgrade tidak memiliki keahlian pertempuran yang tinggi dibandingkan dengan alien lain, sehingga dalam situasi pertempuran langsung, dia mungkin kurang efektif jika tidak didukung oleh teknologi.

Upgrade sering dipilih oleh Ben ketika situasi memerlukan peningkatan teknologi atau ketika dia perlu memperbaiki perangkat yang rusak. Dia sangat berguna dalam misi yang melibatkan teknologi, gadget, atau perangkat canggih. Dalam banyak situasi, Upgrade telah membuktikan bahwa kemampuannya untuk memanipulasi dan meningkatkan teknologi bisa menjadi keunggulan strategis dalam pertempuran atau penyelamatan, menjadikannya salah satu pilihan yang sangat berharga dalam daftar alien Ben.






</item>
        <item>Ghostfreak berasal dari spesies Ectonurite yang berasal dari planet Anur Phaetos. Penampilannya cukup menakutkan, dengan tubuh transparan dan berwarna putih kebiruan, serta wajah yang menyeramkan dengan mata kuning bercahaya. Salah satu ciri khasnya adalah kemampuannya untuk berubah menjadi sosok hantu, yang memungkinkannya menghilang dari pandangan. Ghostfreak sering kali memiliki aura misterius dan menyeramkan, menjadikannya salah satu alien paling unik dalam daftar Ben Tennyson.

Kemampuan utama Ghostfreak adalah invisibility atau kemampuan untuk menghilang dari pandangan. Dia dapat berkamuflase dengan lingkungannya dan menjadi tidak terlihat, membuatnya sangat efektif dalam misi penyusupan atau pengintaian. Selain itu, Ghostfreak juga dapat terbang dan melayang di udara, yang membuatnya dapat bergerak tanpa batasan fisik yang biasanya dialami oleh makhluk hidup.

Ghostfreak juga memiliki kemampuan untuk menyebarkan ketakutan. Dia bisa memanfaatkan ketakutan orang lain untuk menciptakan efek yang mengganggu atau mengintimidasi musuh. Dalam pertarungan, kemampuan ini dapat digunakan untuk membingungkan lawan, menjadikan mereka ragu untuk menyerang. Dengan kemampuan manipulasi ketakutan ini, Ghostfreak dapat mengubah arah pertempuran hanya dengan kehadirannya.

Namun, Ghostfreak memiliki beberapa kelemahan. Meskipun dia bisa menghilang, kemampuan ini tidak sepenuhnya membuatnya tak terluka. Serangan berbasis energi atau cahaya dapat mengungkap posisinya, dan jika musuh memiliki kekuatan untuk mendeteksi makhluk supernatural, mereka bisa mengantisipasi serangannya. Selain itu, sifatnya yang misterius dan menakutkan terkadang dapat membuatnya sulit untuk dipercaya oleh rekan-rekannya, yang mungkin merasa tidak nyaman dengan kehadirannya.

Ghostfreak sering dipilih oleh Ben ketika situasi memerlukan strategi penyusupan atau intimidasi. Dia sangat efektif dalam situasi yang memerlukan stealth atau saat Ben perlu menghindari perhatian musuh. Dengan kemampuannya untuk menghilang dan terbang, Ghostfreak telah terbukti menjadi pilihan yang sangat berguna dalam banyak misi, terutama ketika pendekatan langsung tidak memungkinkan atau terlalu berbahaya.</item>
    </string-array>

    <integer-array name="data_photo">
        <item>@drawable/kepala_api</item>
        <item>@drawable/anjing</item>
        <item>@drawable/kepala_diamon</item>
        <item>@drawable/lari_cepat</item>
        <item>@drawable/kodok</item>
        <item>@drawable/tangan4</item>
        <item>@drawable/capung</item>
        <item>@drawable/ikan</item>
        <item>@drawable/apgret</item>
        <item>@drawable/hantu</item>
    </integer-array>

</resources>